[有圖] 知唔知EXID Hani老左會變咩?

.
.
.
.
.
.
.
.
.

係魯哈尼呀!

Ok

Haha講笑炸, 係變左冇眉娘先岩

唔爭氣咁笑左

正評Ed

整到變左krystal

我睇左陣都唔肯定下面嗰幾張係咪佢呢

搞乜撚
以前咪幾靚
而家個樣想點呀

無啦啦show過禿鷹額頭出嚟

轉形做演員 要改下個人形象好正常姐 大驚小怪

係囉整下容都好正常姐 大驚小怪

而家個髮形真係好7

Night rather than day個時真係女神黎

樓主係咪毒發身亡

髮型問題

搞乜同mina一樣樣

邊個Mina

米屈
我哈母胎美女

依會髮型唔岩佢

我中意樓主貼個個時期
up down、ah yeah、同岩岩剪短酒店mv個陣